吞食天地M 新兵code

如題，要既pm me